Ki na Joani, mwanahabo mina, ya kopana ni mina ka Jesu mwa manyando, ni mwa Mubuso, ni mwa tundamo. Ni beilwe mwa sooli se si bizwa Patmosi kakuli ni bulezi linzwi la Mulimu ni niti ye ni sinulezwi ki Jesu. 10 Ka lizazi la Mulena, na ngiwa ki Moya, mi na utwa linzwi le lituna, le li utwahala inge tolombita, mwamulaho wa ka. 11 La li: “Ñola mwa buka z'o bona, mi u lumele buka yeo kwa likeleke, ze, ze supile, ili likeleke ze mwa Efese, mwa Smirna, mwa Pergamo, mwa Tiyatira, mwa Sarda, mwa Filadelfia ni mwa Laodisea.”
